反全球化: 原來UST冇校友攞過諾貝爾獎

截止2018年10月，UST的校友、教授及研究人員中，共有...共有...共有......

共有......

共有......

共有......

冇
原來UST買教授都刷唔到排名

原來中大冇校友攞過諾貝爾獎

你兩個幾時結婚?

UST 好勁？

No. of Nobel Pruze laureates
CUHK: 4
HKU: 0
HKUST: 0
Others: 0
CUHK wins again

非
Hku ust city pu都有